各位北角街坊 係時候光復北角連儂牆

光復北角
對抗福獨份子

第一步整翻好天橋個連儂牆先
屌你老母福獨狗撕紙就勁
我哋玩鎖

鎖撚到好似人地嗰啲情侶許願牆咁
睇你班福獨佬點拆

第二步可以開個tg group報下現況
有咩事例如又人打翻屋企嘅手足時
真係要一齊落去幫拖

據以前經驗佢哋好撚蠢
打完一個仲會企定定等
想打多幾個咁
其實佢哋人真係唔多
而且好撚笨柒
肥佬居多

睇情況如果唔正面硬拼的話
可以做啲暗面嘢
搞下佢哋啲舖頭之類
好多福獨狗喺北角都有自己生意/同鄉會/樓上佛堂

支線任一樣要做
有仇不報非君子

咪撚俾班福獨佬以為北角係佢哋嘅

ppppppish

pish

自推

鎖邊? 瘦肉扮事處?

炮台山地鐵站口個連儂牆又點搞好？成鳩日都俾D仆街搣晒D野

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主想點幫手請開聲

炮台山嗰度得牆痴紙冇乜辦法
可以搵下有冇地方放鎖

幻想下成條天橋鎖滿曬鎖都幾壯觀
可能仲會成為繼怪獸大廈之後又一個大陸旅客打卡聖地

一人一鎖

鎖滿北角連儂牆天橋

當然最好畫靚啲個鎖
用塗改液寫下啲有意義字

北角街坊
我哋唔可以俾垃圾福獨狗以為佢哋佔領咗北角

依家仲要買幾多個鎖頭？我近炮台山果邊多D

北角街坊報到，可以點幫到手

炮台手足

連儂鎖